「理大攻防戰」，個名係幾好聽嘅。

但我希望大家唔好因為呢個咁型嘅名，只記得手足好型好勇武
中大理大事件根本就係赤裸裸嘅綁架、禁錮
罪犯係香港政府、香港警察
受害者係校園入面嘅醫護人員記者同學生
但班狗竟然話「除非入面嘅暴徒投降，唔係唔會停止進攻」
好多出面手足為咗救入面嘅手足犧牲咗
好多中學生要登記姓名先出到去，之後好大機會會被控告

請將兩大學嘅事件，視作與721同等嘅國殤。